(有圖冇樣)痴撚線大陸妹,帶狗上地鐵

痴撚線,唔係話討厭狗
你成陣狗味坐埋嚟,有冇惗過其他人感受？
很真係好大陣味嗰種
我唔嬲狗狗,我係嬲你依個自私蝗
點解會知佢係蝗？
因為見到佢wts最頂個group寫住乜: 2017xx中華xxxx群
攞埋鬼國旗做icon

你影乜狗

影佢帶狗上地鐵 原諒我影唔到樣,坐得好近又唔識偷拍

搵職員啦仲影

當場屌撚佢啦

樓主正廢柴 淨係影個袋把撚，
狗相又無，大陸妹既相又無
開POST做乜鳩

後面黑褲more la

有咩問題?
怕狗咪落車囉

搵職員投訴呀麻 走住屌 on99

咪係

我以為你話佢拖隻狗上車

上面個人瀨屎?

樓主一定住公屋

紋哂身知咩事啦

又唔敢當面屌佢,而家影相上黎想大家去公审佢?
你係影都影修女啦,有美腿巴打做野落力好多架

gay 佬

唔係咁開心下話

佢著咗我對西瓜呀

阿sir做野唔洗教喇

騎劫左

其實係外國所有火車地鐵都係animals friendly 我唔明香港身為一個國際城市點解連小小氣量都唔可以有 你一係就開po屌大陸人搭地鐵 但係地鐵唔俾帶寵物我除咗覺得封閉之外 我完全唔明有乜痴線woh

啲人唔幫狗沖涼真係好戇鳩
成陣味

X2

樓主on9

樓主真毒 隨時係變態佬添 call定999啦

第一次見港女 成條龍 板落腳

唔好影響其他人到都還可以接受

唔係咁開心啊嘛

我怕你呢d傻閪
咪要成日落車

R痕姐

垃圾樓主

你老味 香港咁落後都係因為你依種人嘅廢老思想 完全唔與時並進 再者 狗就緊係有狗味㗎啦 人地又唔係拉住隻野入地鐵站 入埋袋重呢樣嗰樣

狗係人類最好朋友

港鐵講到明唔俾帶狗上車架啦
成班人盲反屌返樓主轉頭
痴撚線 養狗就可以咁撚自私？

好心你條柒頭就收皮啦
依家隻狗有咩得罪你啊

帶啲龜去地鐵

咪係痴線, 你地又知樓主無搵職員?

外國點同，人地有公德心
你睇下香港，周地又屎又尿，
又唔綁狗繩，半夜零晨吠

唔比狗上車就係思想落後

好撚醒目呀

對不起
佢搭一個站就落車 唔敢屌
真絲

D寵物撚特別on9同自私

咁係香港真係唔俾帶狗上公共交通工具嘛
唔話外國點點點
依家香港係冇實行到
佢做錯,我指出,原來係我小氣？
佢喺香港唔遵守規定,我指出錯誤,原來係我錯

話說我之前去西鐵站接貓，對方用紙盒係閘外俾我
我帶住個貓袋去，個職員同我講唔可以用紙盒裝，問我有無寵物袋
佢話用寵物袋就可以上車
其實係咪真係得？
最後我都真係袋番隻貓入袋，然後上車出閘搭埋輕鐵都無問題

仲要搭一個站，入晒袋仲想點
寫住真絲做乜鳩，過主啦

狗鐵唔比影相㗎，你又影

隻狗唔露狗樣我又點影佢個狗樣
個大陸妹坐我隔離一個站都冇就起身
我又點影 依幾張係佢坐咗1分鐘左右影
冇耐就轉身走,想影都影唔切
知係女人咪得

我趕時間

屌你老母 入左袋你仲想點？ 如果帶狗去遠d 係咪一定要搭的士渣車
係法例唔俾嘅 咁你又咪撚衝紅燈啊
d啊叔汗臭你又唔撚屌？
正一垃圾

轉線呀佢

對不起囉,我錯

你盲撚左咪可以囉

到時你隻導盲犬搭狗鐵巴士咩都好都冇人屌你

窮就咪撚學人養狗啦
垃撚圾

乜撚野事呢個post

唔講以為動物搭地鐵合法左

帶狗上地鐵都唔俾

呢家啲貓狗撚到惡到仆街

樓主就on99 唔敢當面解決 淨係上黎開post

盲撐可以帶狗上地鐵又係on9
自己睇條例啦 白紙黑字寫到明 你坐得地鐵就要接受嫁啦

自己違完例比人屌就話人思想落後

問題係真係影響到人
大叔臭汗係知佢地返完工辛苦完
自己影響到人,點解要其他人就返你？
大佬,你狗味冇得解喎
可以話係自私,為咗省錢而搭狗鐵
加上佢係轉咗線,而唔係搭一個站就走
佢可以唔坐,影響人少啲
佢揀坐喺到影響到人,一直都覺得依樣過份姐

學識寫字未呀屌你老母
仲有影乜撚野修女

冇時間解決同冇膽屌依樣,我道歉
但唔好盲撐

紅字 係

身邊有養寵物既都係有寵物坐的士 坐的士既錢都無 就考慮自己經濟能力係咪真係合適養寵物

你同班蝗蟲思想無分別

咁樓主做咩上車

唔屌帶狗上地鐵 反而話樓主上車

Agger

地鐵唔比帶寵物上車就白字黑紙寫明唔得既
依你見解 係咪都要有氣量去接受南亞人同蝗蟲所做既仆街野先？

你可以選擇唔坐地鐵 呢個世界唔係得一種交通工具
違完例重係到屌人封閉落後

樓主一撚定係臭港女格 一句真絲令我對成個post反晒感

痴撚線樓主,做狗上地鐵

乜家陣合法咩 唔講仲以為樓豬錯

人又冇，狗又冇

Reebok打手？

狗鐵都不斷廣播，"請勿在電梯上走動啦"

屌你老味雙重標準

道德撚全面進埸

大戰一觸即發

認真黎講港獨夠違反一國兩制啦 你地又支持

除左導盲犬外不嬲唔俾動物上車
上面成班做乜撚???落後又點??
法律就係法律, 落後就唔洗守法呀???
成班都痴撚線

仲有, 樓主你利申乜鳩嘢真絲, 有閪唔代表啲乜架

利申 有寵物, 會搭的士去診所

佔中夠犯法

個問題唔應該係個大陸女人帶狗上地鐵。個問題應該係佢隻狗臭，冇沖涼。

我都好想可以帶埋隻狗一齊搭mtr 但實有d唔識養既廢老帶住d生晒塞又唔教周地柯既狗上車

帶狗搭地鐵係為左咩公義呀
你要示威咪吹雞佔地鐵囉

佔中同帶狗上地鐵性質一樣？

用腦諗下先講野啦好無

係咪佔過中就唔洗守其他規矩呀？

我想知你影到咁 樣又無 你想我地比咩反應??
「係囉痴線嫁～」咁迎合下你？唔撚用腦出po

養狗無錢揸車/搭的士仲好意思屌樓主封閉
呢度係香港 跟規矩嘅 唔係愛心大曬
利伸養狗

條友弱智到我唔識應佢, 決定無視算

窮撚唔好吠 最怕嗰啲又窮又要養寵物嘅垃圾
唔跟法例喺度學人講文明
一係你班窮人爭取寵物搭地鐵
而唔係鼓勵人犯法

你收皮啊 柒夠未
知唔知咩叫公民抗命
你帶完垃圾貓狗上地鐵係咪會乖乖地俾罰款？

樓主好波
不過當時即刻call職員就更好
放上嚟一定會比班無腦愛心窮撚吠

， 以為成隻大狗拖入地鐵……

用佔中黎比較

個政府我地被迫無得揀

唔講重以為香港得地鐵一種交通工具

如果唔俾帶狗上車係因為佢嘈
咁點解d 細路可以搭車
起馬貓狗唔會企上張鄧到跳來跳去

垃圾樓主
人地帶埋袋盡曬責任啦
多d包容啦 雖然係大陸人
但人地有無影響你呀
唔好咁肉酸啦你
一係你就當場call職員 一係你就收皮
咪撚放上黎諗住有人同意你撐你

屌
你地咁恨改例咪去爭取囉
先斬後奏 仲細咩 咁撚大個人都無腦無承擔

包容你老母 口吻十足新移民

垃圾 人地入袋 已經盡左主人既本份
又無瀨屎瀨尿影響您
仲有字都唔撚識打 咪開po啦柒頭

因為窮撚剩係可以搭小巴地鐵

會嘈係一個問題 屙屎屙尿都係一個問題

點解你可以將人同貓狗去做比較

狗會咬人囉
例如好似你咁

主人嘅本份吓話
咁乘客嘅本份呢
人地列撚明唔可以做
你地以愛心去抗衡把撚咩
寵物撚真係肉酸又寒酸

外你老母咩,外國有民選總統,外國有鎗買,外國食大麻合法,

係呀,有外國食狗係合法架,有無小小氣量接受?

寵物撚係狗
我有養狗都睇佢地唔起

原來而家唔洗爭取就可以自行改例
有愛心就大撚曬
真係咁為寵物就做啲嘢出嚟而唔o係鳩吠良好市民樓主

成班以為依法辦理執正黎做好威威
法律不外乎人情，已經有寵物袋入住
又影響唔到你，點解唔可以接受呢？

入左袋就大撚哂？入左袋就可以無視地鐵守則帶狗上車？

同埋你條盲撚睇清楚樓主講咩未？ 而家係有一大朕狗味影響人呀
個個似你咁接受到你同類既味咩

傻鳩黎
地鐵法律係佢地就係法律
佢鍾意比就得,就算有晒8達通資料都唔會追蹤佢
同大交合一樣,地鐵係要同市民玩野黎增加存在感

咁係車食個叉雞飯都得啦，法律不外乎人情………
吖，盒叉雞飯仲要唔識吠添

白粉入左袋係咪唔犯法?

有錢養狗無錢搭的士呀?
咁就唔好養啦

呢句野真係幾時聽都覺得白痴

係你先覺得人地好威威咋傻仔 呢d係個人修養問題

你坐得地鐵就跟地鐵規則啦
你想帶狗帶車 地鐵唔比咪坐第二樣囉 無其他選擇？
依法辦事係核心價值黎
當然法律不外乎人情都會有 不過唔會係呢個情況囉

同埋入左袋就大撚哂？入左袋就可以無視地鐵守則帶狗上車？

同埋你條盲撚睇清楚樓主講咩未？ 而家係有一大朕狗味影響人呀
個個似你咁接受到你同類既味咩

同蝗蟲同一種思想

樓主咪講緊影響到佢囉, 眼殘定腦閉塞呀?

對腳

成日包容包容 唔係狗屎垃圾都要包容嫁屌佢老母

咁樣唔係包容 係縱容呀

公道d
我就有養狗既
要出街我會揸車或者的士uber

人地寫明唔俾都仲要帶狗係公德心同教養問題

返大陸啦屌你老母

帶寵物上公共交通工具重大條道理 班撚樣係咪傻撚左
無車揸又比唔撚起的士錢就咪撚養啦

公唔公義條線係你定嫁？

又真係唔係既,不過好可惜,法唔法律都唔係你定嫁

Agger
有班養狗撚冇腦到攞狗同小朋友比較
又話地鐵唔俾狗入係落後
真係人唔笑狗都吠啦
利申：有養狗

地鐵好似都唔俾飲水

從來無話過係我定喎

咁樓上巴打有話過公義係佢定既咩?

如果隻狗唔臭唔嘈
可唔可以帶？

而家連登既憤青真係咩野都唔順眼, 咩野都屌晒鬼, 好似個世界欠左你既, 唔圍住你轉就唔得既, 樓主咁既人就算唔出街都一樣大把人得罪你要俾你屌啦

之前公屋養狗果班又係
話唔影響其他人就得
又問你係咪永遠唔會紅燈過馬路

巴打可能唔明呢句既隱喻「帶狗搭地鐵係為左咩公義呀」，建議你睇多次

有人違規都唔可以批評？
似係你咩都睇唔順眼多啲啵

畀你定喇咁，究竟係為左咩公義？

歪理當道理,答唔到人為咩公義就屈人隱喻樓上巴打有話過公義係佢定,唔怪得可以將佔中拉埋一齊講

樓主好波

得就得 唔得就唔得
點解可以出咗咁多答案

掟磚犯唔犯法

唔明有咩問題
btw樓主潛到去遞

想問其實入左袋嘅寵物，點解唔上得車
之前有朋友戴隻貓b睇醫生
入左袋上小巴
比完車錢個小巴佬叫佢落車
話寵物唔比上車

其實入左袋又唔會咬人，
瀨屎瀨尿都唔會整污糟地方
仲有咩問題

疴尿疴屎冇味？

如果唔想坐的士，可以考慮下call 4 van

唔該班愛心養狗窮撚要嘈就同狗鐵嘈，要求狗鐵俾你班窮撚帶埋隻狗上車。唔係個個人都一定要包容你地帶狗上公共交通工具，唔理你係人情、屌鳩你係道理。 建議班窮撚唔好出黎柒，咁自私自利只會顯得自己咁無質素。

外國地鐵有臭味 一地都係垃圾你唔講

香港地鐵做得好過外國
加上香港地鐵使用率咁高
支找香港地鐵禁飲食 禁寵物

其實連登仔咁鍾意乜撚都投訴就成立一條team 係港鐵捉人地講粗口呀飲野呀食野呀亂坐關愛左咁

點解香港咁多戾氣真係多得你班站在道德高地既撚樣

職員都唔會理你呀

言下之意搭港鐵既人包括你 都係窮撚？

答埋你最後一次
帶狗搭地鐵->犯法->唔得
佔中->犯法->但彰顯公義->得

姐係：如果係彰顯公義既話，犯法(佔中)係無問題。首先呢到已經好有問題

咁我就問佢，咁公義係邊個定。佢就同我講番唔係我定(呢層當然啦),但由始至終都答唔出公義係由邊個定。係答唔出公義由誰定既同時佢就亂攞公義凌駕法律。咁唔係好有問題咩

汪汪汪

你條撚樣閱讀理解應該得0分
成段野無一個point反駁到咩？
衝出黎柒

好撚臭喎

睇完呢個post我發現肥人同地盤佬真係連狗都不如,佢地有汗味都畀人屌到上天
但對狗有味就咁包容

樓主已經清楚講明d狗味影響到佢
但好多愛心撚係屌鳩樓主

我屌你老母啦

唔講以為隻狗係地鐵入面周圍跑,周圍瀨屎瀨尿
人地已經入哂袋完全影響唔到人其實可以隻眼開隻眼閉
唔係樓主咁樣zoom埋去偷影.隨時周圍既人都唔知有隻狗係入面
講條例,港鐵大把條例on99
講粗口罰錢
唔比大型樂器入但係比單車撚入
禁止飲食,樓主見到人飲啖水係咪又影人上黎公審呢?

利身無養寵物

帶狗入站都有人撐

5p全面進場

我覺得人既臭狐味難頂過狗囉

樓主弱智

人地針對緊為左咩公義呢句

你一講就知你對眼生係屎忽到
樓主咪講左隻狗既狗味影響到佢囉
講野前追下post用下腦先啦傻西

影你自己個樣啦垃圾樓主

樓豬如果你唔寫明大陸人，肯定唔會咁多人屌你。

如果開po冇講明係大陸人，評論一定唔會咁偏激。上面屌果班好撚多大陸仔來，睇地點打字都知。

張圖咁樣你話帶獅子入黎都得

養狗撚越來越惡

關地方咩事，香港人有投訴之刀

屌你老母帶狗上車都有人撐 係咪痴撚左線
屌你老母臭西 隻狗亂撚咁走整親人邊個負責
食撚屎啦養狗撚

自己養狗真係出入搭的士
唔敢搏搭地鐵巴士 雖然都覺得細狗入左袋唔係咁有影響，但人地唔比就係唔比

首先，望清楚樓主講隻狗有臭味影響到當事人 話無影響到人就無問題果班可以收左皮先 驗眼啦

其次，明明係帶狗條友違例在先，可以話人咩都投訴一餐同憤死 是非黑白都唔撚識

其他人違規唔等於合理化帶狗上地鐵既行為 你一樣可以屌鳩其他人

你要修改條例令到可以帶寵物上地鐵咪向相關部門反映囉，唔係先斬後奏再屌人思想守舊

撐帶狗無問題既一定係蝗蟲性格

你揀得坐地鐵就守返地鐵規矩 呢個係你個人選擇 無人迫你一定要坐 人地白紙黑字寫明唔得 閘口有埋圖嫁

想帶狗出街就自己渣車/坐的士 你咁樣都班蝗蟲無分別

港鐵唔俾影相 拉埋樓主唔該

寵物撚真係好低賤
同你隻畜生一齊落地獄啦

我相信D味真係好勁樓主先會屌
正如地鐵唔畀食野但你食粒糖冇人會理你, 但你拎件榴槤喺度咬就肯定畀人屌

道德撚有咩解釋

你個腦有事？
而家問題係唔準帶嘛

咪就係因為啲寵物會影響到人先會設置寵物車箱囉，自打嘴吧

你答唔答到呀咁你老味養狗搭地鐵就係窮撚你老母生左個咩腦比你呀
你做人做左咁耐係咪所有野都好撚守法 你有無係地鐵飲過野呀臭西
人地搭港鐵飲水又係咪要比你標籤佢係係港鐵飲水既窮撚 係港鐵食野既窮撚 係港鐵講粗口既窮撚 係咪做以上既野都係要去搭的士先做得你老母